有無足球tg群

石場草場都好
收留下小弟啦
我想踢波呀

成人足球訓練班

地點：聯合道足球場
時間：21:00-23:00
日期：4月1日

有興趣tg我

我都想踢